如果夜神月入左鐵華團會點？

利用完鐵華團， 創做新世界

新世界未比鄭裕彤創造左囉

俾L用針射死

寫破仔個名落筆記度又殺唔到破仔

係俾松田用魔劍射死

坐上巴力之後
大叫 「我就是鋼彈！」
比人識破左係刹那·F·清英
俾人用魔劍射死